(避談逃稅風波) 范冰冰缺席北京活動 低調為《手機2》開工

大陸女星范冰冰近日捲入逃稅風波，有指佢為釋除公眾疑慮，原本身在美國陪伴男友李晨拍劇嘅冰冰，提早返北京，並主動配合調查工作，當日大批傳媒聞風到機場守候，可惜最後仍是樸空。

冰冰原定今晚會在北京出席《半夏的紀念北京（國際）大學生影像展》晚會，為捲入逃稅風波後首次公開露面。但據悉冰冰昨晚已飛抵南京，繼續開拍電影《手機2》，目的就是想低調處理事件。而導演馮小剛昨日亦在微信朋友圈上載一張攝影機與水杯的照片，留言﹕「攝製組的晚餐，香」。

其實今次「逃稅風波」亦是因為《手機2》而起，有指馮小剛宣佈開拍《手機2》，結果觸動崔永元的神經，因他聲稱《手》系列疑影射其私生活，包括劇情指主持出軌釀家變，令他大受困擾，並稱患抑鬱。《手機2》開拍在即，崔永元連環大爆大陸娛樂圈黑幕，包括「陰陽合同」等，令身為《手》片主角的范冰冰被捲入逃稅風波，同時亦引起國家稅務機關高度關注。
事件更不斷發酵，有傳冰冰與李晨在拉斯維斯豪賭，並兌換$1.1億港元巨額籌碼。但今日突然有自稱「知情人士」指絕無此事，稱﹕「二人在美期間壓根沒出劇組，更無豪車接送。而一夜輸千萬的傳聞更是莫須有，因為李晨根本不會賭博。」據悉這位「知情人士」是劇組的化妝師，他更在微信朋友圈貼出一張與范冰冰及李晨的合照。

仲番去